廿幾歲先讀返HD, 有咩要注意？

太多年冇讀書忽然間讀返有少少驚驚地, 想問下各位有啲咩我需要特別注意

例如返學衣著打扮要點著？
文具計數機係唔係隨便就得？
手提電腦又洗唔洗帶,定大家都仲old school咁用手抄筆記？
上堂唔明, 給果即場問問題會唔會比人怨阻人落堂, 定落堂先去問好啲？
做GP要主動啲(solo)定信任同組最後先執屎？

仲有好多疑問未能盡錄, 麻煩各位指導下呢位離開學校好耐嘅老屎忽

20幾阿？ 好多23 4都會返去讀返書架

25以下

例如返學衣著打扮要點著？
仲未買校服?

文具計數機係唔係隨便就得？
帶字典好過帶cal

手提電腦又洗唔洗帶,定大家都仲old school咁用手抄筆記？
唔洗 等人抄完拎黎抄返

上堂唔明, 給果即場問問題會唔會比人怨阻人落堂, 定落堂先去問好啲？
係校園室門口等呀sir出黎

做GP要主動啲(solo)定信任同組最後先執屎？
你咁大個先讀 緊係最後先出手執屎

就係冇校服先問

帶手提電腦上堂

正常衣著已經得 毒撚就t恤 mk仔女就會著到身光頸靚

文具計數機緊係要啦 唔明你問嚟做咩

唔洗手提電腦咁誇張 一般都係手抄/ipad

我覺得問問題唔會阻人落堂既，食lunch前果堂除外

怕爛grade就緊係問清楚組員意向，大部分人都好樂意俾人carry

有冇話用Mac會比人歧視咁？

利申有PC有Mac

因為我得返工用老西, 睇黎要買返啲T恤先

仲接受到手抄實在太好了

食Lunch前一堂識做+1

GP其實怕Carry唔起, 畢業我都廢廢地

例如返學衣著打扮要點著？
==> 求其啦

文具計數機係唔係隨便就得？
==> 文具緊係要毛筆墨水啦，現在唔興計數機啦，用算盤

手提電腦又洗唔洗帶,定大家都仲old school咁用手抄筆記？
==> 用毛筆手抄筆記

上堂唔明, 給果即場問問題會唔會比人怨阻人落堂, 定落堂先去問好啲？
==> 上堂問問題係冇人理你啊

做GP要主動啲(solo)定信任同組最後先執屎？
==> Group Project 一係carry人，一係free ride 人

其實25以下 絕對唔會有代溝 你會發現有唔少人都只係細你一兩歲

毛筆寫英文咩, 鋼筆得唔得

咁睇黎可以扮下細個一齊返....算啦, 睇黎都係要Zoom返半年先

full time 定 part time

Full Time

帶手提電話上堂/直接唔洗去上

如果想要好成續，就揀人做朋友
因為呢組人會同你相處兩三年
我嗰時讀係舊制，group project組員多數都係自組
依家唔知有冇變

唔好著老西，冇人會咁著
平時出街著咩就著咩返學就得

咁問題大少少...我平時出街都係恤衫 睇黎真係要買下衫

我睇人比較差, 可能要搏下運氣識唔識到好人

另外想問下, 以前我留學, 中學開始已經可以自己排時間表, 香港HD一般係Fixed時間表定都可以自己排

裇衫唔好純色就得
上lecture就知邊啲人係讀書，讀書嘅多數坐前排聽書
返學頭幾日就求其搵順眼嘅人一齊食飯先

以前我HD課堂係fixed
估計依家HD仲要縮咗一年應該更加冇彈性

唔好純色 慘啦慘啦今次真大鑊

我上Lecture都鍾意坐第一二排, 應該唔大問題

冇得排間表問題就大少少...冇得返PT